有時覺得對這世界感到厭倦

唔知係唔係抑鬱
對所有野都失去興趣
失去感覺

好想有人可以俾快樂我

咁快看破紅塵呀

打完飛機就打下機啦

28歲就看破紅塵
是否悲哀